1818招金出左首季業績

純利較上年同期少4成
會去番咩位啦 有冇大師

8.5吧守唔到咪7蚊左右

睇到咁淡呀青

跌到$4

$8.3 樓上安全
$8.9 短前支持